[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

依家中大咁多popo攻入，全世界今晚就即刻遍地開花，如果聽日地鐵又開唔到，巴士又塞死曬，除非你識飛先返到工，依個社會仲點運作？

利申：唔想見到天下大亂，絕不鼓勵任何非法活動。

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

1

Push

2

大家記得準備好乾糧，最少三日。

3

推

4

5

明天癱瘓社會是為救中大學生

6

停到股市先叫做到野

7

8

9

10

準備好

你估下警署有幾多隻狗係度

有冇人仲未唱美金？

咁嘅時勢，港幣隨時變廢紙。

惡魔最後嘅反抗，一定係想絕地反擊，大家要注意小心安全！

黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗！

5個月了，其實大家ready未？

大家聽日要再早啲

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

爆鐵

反抗

還拖

收皮 香港奴隸實返到工

攬炒

聽日都仲返工就係中國人

都係訓啦, 明早再來過.

工冇咗，可以再搵

支持

反抗啦香港人！

想大家認真諗下接下來嘅行動
其實我地宜家做嘅嘢根本對正苦冇威脅
隔住件衫R痕咁 唔係話set下rb咁就得

真心希望大家可以認真計劃下一步行動
聽日見

咁既環境和理非仲可以仲d咩？

今晚唔出去嘅就早啲瞓，聽朝遍地開花

買水，拎好裝備，不割不放棄，各位武運亨通

當狗處理
可能真係狗嚟[/quote]左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

準備

真便衣黎

ok

所有和理非，睇埋我依個post就瞓，聽日好需要你哋！

全民武裝首先拉林鄭廢柴落台！

黎明來到

退無可退

要光復

這香港

黎了黎了 真正既抗爭出現了
癱瘓社會 所有人就出哂街

有無高級黑客師

煲底相認之日

狗鐵已經率先助攻
仲返工？救人呀

全港市民變暴徒
得返林鄭一個唔係
大家話好唔好呀？

街上充滿呼歡聲同感動喊聲

一齊開香檳~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

調整心態
準備作戰

工, 無左可以再揾. 但好多年輕人嘅前途 甚至生命已送上斷頭台, 香港人, 反抗.

搞到社會癱瘓仲影響唔到林病？

聞到紅燒狗肉味

如果今晚地鐵已經比人裝修 聽朝開唔開得切？ 我想番工求求大家唔好整住

100

警甴將呢場運動推上高潮，聽日將會係重要一役

唔會跌入圈套

周街治惡狗

唔夠 宜家嘅行動未足夠令佢屈服
要升級

春袋

見到中大咁
真係火屎滾

p

揸到春袋，就要大大力咁揸，揸到對手冇任何還擊之力，絕對唔可以俾佢有機會死灰復燃！

其實過去過兩三個鐘係最佳閃擊中環同馬場x2
唔使等聽早

和理非㩒𨋢，阻門，打電話，全面出動唔該

善用五行，金木水火土

港交所個系統好似有三重保護定唔知點
召喚高級工程師嚟做學術研究

一定要
被動咁搞到人返唔到工

食撚住個勢上

綠藍紅線！三隧道！塞鳩佢老味臭閪！唔好撚再畀港豬有藉口話返撚到工！唔好撚再猶豫呀！要對得住英靈殿嘅手足！Be the change you want to see in the world!!!!!

The biggest game theory in HK.

pish

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

聽日見

可能你太理想

除非巴士都係多架漏呔氣 同地鐵路軌有雜物
否則都阻唔到人返工

不過輕鐵就一定停駛

贏咗就烏托邦，輸咗就集中營

先屠中大，後屠城

高級工程師相信難唔到

各位聽日見

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

屌佢老味好似食緊人血饅頭咁
手足聽日見

撞

我好怕佢地過唔到今晚
我好擔心

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

依句似講緊自己友

完全瞓唔到

咁我哋喺佢哋眼中都係惡魔嚟嘅

罷

欲罷便能

罷工救中大學生
求求大家
港豬如我聽日都罷工

要殺狗啊....
不過聽日可能依然係見到殘酷現實
就係大批港豬依然當無事發生咁繼續努力返工

好詳細

肯圍小學幼稚園迫停課未

push

海通呢

緊急！！ 全民RB！！

聽日實湧住買日用品

甴近平

唔好同我爭午餐肉，我想屌閪

坤燒黨鐵燒得唔夠勁

千祈唔好啊！

黑警所到之處天下大亂

聽日大家出嚟止暴制亂

小心

真係唔想見到

啲釘準備好未，聽日要大量

有youtuber教大家整槍

手足，一齊上!!!

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

我哋要贏一齊贏

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

照常返工
但係我成日唔小心跌哂啲嘢落路軌落街呀
身體唔舒服要站站禁制搵車長幫手呀
唔小心篤錯個制搞到架車走哂氣呀

聽日係大好機會
今晚咁攻入大學大屠殺學生
好多人都忍無可忍
聽朝一早攬炒吧

繼續大塞車

講真

我諗你想返工都難

塞到 就放工 先返到去

口就乜止暴制亂
最撚暴同引亂就係班警甴

推一推，未有手足用過嘅火魔法。

【火魔法】如何簡單有效地火燒曱甴

人哋元朗起撚咗條鐵路出嚟呀！九龍人唔好話畀我聽聽日塞唔撚到條綠線！！！！英靈殿嘅手足睇撚住㗎！！！！！！！你老味！

甴近平，支持你

燒狗宿

最驚唔停晒姐 快手啦

啲狗去晒中大啲狗宿好危險
希望大家一齊守護佢

人類社會又文明進步了

集氣

必須做

多謝大家俾咗個美夢我

好撚暴力

全部繼續

唔好！停！

我做大學圖書館，啱啱老細仲問我聽晚返唔返到工
今日中大搞到咁其他大學圖書館係諗緊點樣照常開門

上班一族
著住老西慢慢同佢玩
無人拉到你

當連王維基都上gear出黎既時候 大家仲要返工嗎？

要定要仼面癱瘓救暴大

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

支持罷工 btw之前10號波之後d人照返到工

隨時要standby吹雞
64都係凌晨屠城

香港人冇退路了

小心癱瘓完, 聽日無乜交通走...
到時POPO濫捕

想問一個問題
概然大家都係上網睇新聞
唔駛再睇電視
咁個電波塔仲有咩用?

Pish

聽日第一日返新工, 仲返唔返好.

林鄭明明話佢唔會中計架喎

未必要即刻升級 但要持續咁做

大家千奇唔好朝早6點就準時出黎癱瘓呀
咁樣經濟損失好大架 真係唔好呀

大昌行呢

最驚係拖得越耐會越嚟越少手足

癱瘓香港

我想講今晚冇出幫幫手聽朝出黎，手足打左成晚好攰

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

真正敵人係中共

刺殺林鄭 香港都唔會有民主

命都唔要 都要翻工

tui

準備好開花